點睇獸控？

頭先見到堆毛茸茸既野

利申我唔係

條尾fing fing下都幾得意

海產不是獸

Furries

Gas the furries

所以我唔係

Gay佬至愛

我見到有女性

不過都係毛茸茸

你海鮮

你臭海鮮=,=

癲少陣啦

我想屌死啲獸

再串我老死唔放過你

鋼鍊嗰隻

有人J鋼鍊果隻？

點唔放過 ?

你唔好理

想屌

[url][/url]
太CUTE

咁我繼續串